一拳超人同deadpool打 邊個會贏？

一拳超人贏

deadpool贏

一拳超人連隕石都一下打爆
deadpool就不死身

好難選擇

假設佢地一定要打 生活係同一個宇宙觀 同埋最佳狀態

千鳥贏

3:0

以為有得打下

有無分析？

希望負評個啲唔係憎我個post

13:2

有無人講下點解一拳超人會贏？

deadpool設定不死身，佢唔一定贏，但係一定唔會輸

其實一拳真係好廢，得00後先會打晒飛機

行運超人郁下手指尾都整死佢

一拳超人一拳打碎左
咁仲點再生..
當攻擊力快過再生咁咪攻擊力贏
無聊+無腦問題

又關00後事？

悟空ultra mode應該可以易勝saitma

身為X戰警中最暴力的角色之一，死侍原本是傭兵，為了治療癌症而在早期接受「Weapon X」的實驗，就算接受酷刑也能夠迅速再生，身體四分五裂了也能恢復原狀，也因此造成腦細胞過度增長，因而變得瘋瘋癲癲的。

28：4

33:4
deadpool不死身都輸

39：5

打到佢碎撚哂睇下佢點再生 打到佢上宇宙黑洞已經贏左

nono

卡卡西

因為卡卡西
所以五五波

dead pool雖然係存在上不死同強化人，但始終都係人類肉身，對琦玉根本係0傷害

琦玉就刀槍不入仲要一拳秒殺，就算打唔死dead pool，扔佢上太空已經贏咗

即係光頭殭屍男

一拳一拳打到變灰，再生唔到算唔算

Deadpool咪即係一拳入面嘅殭屍男
對付不死人有幾難
放入岩漿、太空、急凍、抽真空已經令佢求生不得求死不能啦

琦玉打贏過既外星人Boss仲勁過deadpool啦

外星人boss笑而不語

一拳超人打隕石都唔知有冇出力，佢勁在能力深不見底，同龍珠啲人能力應該差唔多，但因為冇比較，你都係唔知佢實力去到邊

deadpool，冇咩攻擊能力要靠武器，打到你細粒到睇唔到已經再生唔到，其實好多角色都做到，兩者都係角色有魅力，講實力根本冇得比

你不如問炎拳同dead pool打邊會贏好過

但係deadpool角色設定左
比人詛咒永遠都見唔到死神
鎖血bug

點睇都一拳贏 講不死 一拳入面都有唔少不死
Eg 波羅斯 疆屍男
Deadpool 既再生能力咪類似波羅斯 照setting 波羅斯仲屈 但都俾人一拳收皮
同埋deadpool2 有講到有道具去除變種人既能力（deadpool果幕差啲死） 即係有弱點
但一拳個設定 係無任何弱點ko佢

飛段夠係不死身，咪又係收皮

每復活一次就打一拳 又散晒...

輸同死你兩回事 大家搞返清楚先

而家打死先叫輸?

琦玉一拳都打到deadpool變粉

漫畫都有過 deadpool變粉都唔死

但都要一段時間先癒合哂 咁都唔叫輸?

deadpool 類似係groot 呢d吉場物

deadpool 一拳畀人打撚到入ICU啦

一拳企定定畀佢打都攻唔入 RJ

一拳超人要贏唔難

一拳超人唔洗用力都秒咗佢
佢仲要等重生嘅時候
崎玉同king打緊ps4啦

所謂嘅不死身只會成為琦玉嘅專用沙包

睇下點定義啦
磨到一拳超人老死算唔算贏

死侍 係溝左Thanos條死神女朋友 先比thanos 落不死咒
等佢死唔去見唔到條女

最強嘅設定你都未講...佢係可以突破漫畫框然後殺咗個作者...

Deadpool太慢

其實漫畫有冇講如果deadpool比人扔入火山會點
癒合都出唔返黎

炎拳贏硬

佢唔會死 但唔代表唔會輸

Deadpool d愈合能力其實好差好慢
打到碎曬分開鎖埋落d好細好細既箱分成幾萬件已經可以成世令佢冇得復活

一拳既速度已經令到deadpool打佢唔到
所以deadpool係單方面捱打，仲點可能贏？
再唔係一拳帶deadpool遊太空都已經返唔到落地球

原作黑精都咁死法
一拳對死侍真係可以連一粒細胞都唔淨

不死身關輸贏咩事
邊個話只有對手死先叫贏? 邊個話對方唔死就當輸?

Deadpool break 4th wall係無限可能，點可能會輸，佢比一拳超人屌打果陣可以走出去笑鳩個作者畫功差

362:40

崎玉勝

不會完的輪迴

你係咪唔明..

琦玉得超一水準都好吹奏

不如講iron man對傑諾斯

一拳會老死，deadpool 唔會

反而想知琦玉同一方通行打邊個贏

電影deadpool 對琦玉就琦玉贏，漫畫deadpool對琦玉就deadpool贏

話琦玉贏嘅人班人應該無睇過漫畫

deadpool係漫畫入面係點？

死亡女神唔畀佢死

啲死廢佬係咁咁

咁你覺得千鳥勁定雷切勁定你老母隻蟹勁啲

為分化而分化
垃圾

頭身分離會死 爆頭會死 請注意返設定

Deadpool既不死設定好似係
比人打淨一粒細胞都可以重生

deadpool 漫畫試過剩低隻手掌 同 俾人打到變粉 都唔死

不過唔知要過幾年先醒番有知覺

deadpool係不死加再生喎

如果一直打死deadpool 因為佢要用時間再生 所以等於失去移動能力同自由
咁計係one punch贏

有睇一拳超人應該唔會問呢條咁低能嘅問題
第一季個大佬咪就係咁囉

唔一定

若果deadpool痴咗啲火之後都適應咗

咪有兩個炎拳互毆

deadpool 可以打破四面牆 del 埋琦玉
琦玉有冇方法解決？？
純粹問問

deadpool可以穿越唔同時空
殺撚左一拳超人作者

邊撚度有個咁嘅設定啊，deadpool就算變肉醬都唔會死

回樓上 deadpool 冇咁嘅設定 wor

淨係睇過下電影要出嚟威威嘛

佢識瞬間轉移同穿梭空間，佢把槍識分解分子，佢把刀係汎合金，而且係Marvel入面戰鬥技巧最強嘅人類，毒液屠殺都附身過，雷神錘（雖然只係複製品）同無限手套都拎過，但係琦玉再勁都係人類，唔會夠個不死嘅癡線佬打，同埋deadpool唔係一個有勇無謀嘅人，知道打唔贏係會放陰招，趁佢訓覺瞬間轉移去佢屋企，放個次元炸彈係佢嗰身，點勁都死啦，再者，琦玉又唔係魔免，deadpool老婆係惡魔女王，一個詛咒琦玉都收皮

當然，電影嗰個咁廢緊係唔夠打

就算電影都無依個設定啦

第二集咪炸到自己變肉碎囖

再生唔到好似試過，但有死神詛咒可以復活

有睇第二集就知
deadpool爆到身手異處都冇事

Deadpool比一拳打爆幾次之後應該都係鬥鳩up多

你仲無腦啦
Deadpool變左肉醬都仲可以再生呀

第二集自炸肉碎極都仲分到手腳頭
波羅比連續拳打完係變左血水, 要幾多日先復原到?

睇過deadpool漫畫未

其實咁樣比較無咩用，雖然deadpool話就話僱傭兵，不過實際上係殺手，雖然deadpool肉搏能力好強，但係一個殺手正正常常係唔會同你肉搏，相信如果deadpool見到琦玉應該會瞬間轉移走佬再去偷襲佢

一個無限防加無限攻

一個根性加回血

如果琦玉somehow將deadpool埋係地底/擺係太陽中心，deadpool輸

但係真係諗唔到琦玉可以點輸，目前未見過佢受傷

deadpool 唔會困得住，識 teleport

話說，電影裡面唔係有超能力抑制頸圈

笠咗落去仲洗打？

deadpool以前試過用一切嘅方法殺死自己，但係治愈因子太強嘅關係同埋不死詛咒，所以無事，佢試過用極強嘅電流同猛毒破壞所有治愈因子都無死，但係同樣嘅方法，殺死佢身上治愈因子來源嘅狼人，所以佢唔死更大原因係因為詛咒而唔係治愈能力

仲有，deadpool唔止一隻，佢可以係所有宇宙穿越去主宇宙，其中有幾隻神級係佢地嘅宇宙係deadpool，所以認真，有睇漫畫就知deadpool就算真係能力唔夠打都有辦法吹到贏，但係琦玉係咁多就夠多，就算比你可以一拳打爆宇宙，deadpool吹到去現實世界逼編輯寫死琦玉你都吹佢唔漲

唔會，Marvel係有地獄嘅概念，就算deadpool真係無得復原，因為詛咒嘅關係，會逼佢係地獄翻人間

再講，上面有話過，佢可以分解分子又有次元炸彈，你幾高防都無用，仲有，deadpool係有皮姆粒子，佢趁琦玉唔覺同佢玩爆體都應該無得救

睇下 邊個係邊個世界
一拳係deadpool 個世界點都整死到一拳
相反 一樣

On9
曉個不死人咪又係輛比鹿丸

岸本話飛段會餓死，宜家已經死左

而deadpool係唔會餓死，佢漫畫入面比個女囚禁左十幾年無飯食都只係瘦左

衝出黎柒就收返埋啦

但係一拳個作者講過，每一個生物都有佢嘅限制器（即係成長限制，比各種生物係不失去物種嘅生存意識同理性嘅範圍內成長）。

而好似龍卷咁勁嘅角色，佢亦只係擁有更大範圍嘅限制器。而只有琦玉一個角色係突破限制器，即係可以無上限增加能力。

係我嘅角度，deadpool 只係有更大嘅限制器

不過當然以上嘅推論係建基於一拳嘅世界。係一拳嘅世界，作者根本係想佢無敵

但係係電影裡面，戴咗果個頸圈之後deadpool唔係差啲病死咩

因為電影嗰隻廢，正常deadpool可以傳送走，再唔係嘅斬自己個頭落黎都得，而且其他宇宙嘅deadpool係會組團救佢，但係電影基本上係所有設定都改曬，因為fox無Marvel版權，所以當佢平衡宇宙睇就算，入面x特工本身都好勁，電影入面咪成隊剩多米諾

拎電影同漫畫比無意思，電影不嬲無限弱化，黑曜5將本身5隻變4隻都算，明明一個可以挑全部復仇者咪又係比黑寡婦都打得贏一隻

最搞笑係第二集隻紅坦克，明明係非神級敵人前幾勁，可以同hulk隻抽，雷神閃電劈完無傷，連狼人都插唔穿，結果比隻gay佬鋼人撞飛都算，雷神全力一劈都無事嘅佢居然比一條電纜電死

無論點就收皮啦好心你

夠唔夠富江勁